{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_019666",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://kr.hotels.com/ho2129152320/gimpo-hotel-m-gimpo-hangug/?chkin=2023-11-14&chkout=2023-11-15&x_pwa=1&rfrr=HSR&pwa_ts=1698849279913&referrerUrl=aHR0cHM6Ly9rci5ob3RlbHMuY29tL0hvdGVsLVNlYXJjaA%3D%3D&useRewards=false&rm1=a2&regionId=6335536&destination=%EA%B9%80%ED%8F%AC%2C+%EA%B2%BD%EA%B8%B0%2C+%ED%95%9C%EA%B5%AD&destType=MARKET&latLong=37.6137%2C126.7144&sort=RECOMMENDED&top_dp=36364&top_cur=KRW&userIntent=&selectedRoomType=228370804&selectedRatePlan=262395044&expediaPropertyId=66504760&searchId=730b70ef-b857-4a27-a6e7-1b91ac85a716",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "김포 Hotel M"
    },
    "text": "金浦 Hotel M (김포 Hotel M)\n金浦に位置する金浦Hotel Mで快適で心地よい宿泊を楽しむことができます。 こちらではWiFiやセルフ駐車の無料特典をご利用いただけます。ホテルサイズ : 35個の客室 , チェックイン開始時間:15:00 最小チェックイン年齢(満):21歳 チェックアウト時間:13:00 , 旅行関連の制限事項 : 新型コロナウイルス感染症に関する制限事項をご確認ください。特別チェックインのご案内 : 宿泊施設に連絡してチェックイン情報を確認してください。 予約確認メールに出ている連絡先に宿泊施設に事前に連絡してチェックインの案内を受けてください。チェックイン時に必要な事項 : 付帯費用に備えてクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要な写真が貼られた政府発行身分証明書が必要な場合があります。チェックイン可能年齢:満21歳から , ペット : ペット同伴不可 , インターネット : 共用エリアで無料WiFiを提供 客室内の無料WiFi , 駐車案内 : 無料施設内のセルフ駐車 , その他 : 指定喫煙区域",
    "QA": [
        {
            "question": "金浦Hotel Mの位置はどこですか？",
            "answer": "金浦Hotel Mは金浦に位置しています。"
        },
        {
            "question": "金浦Hotel Mで利用できる無料特典は何ですか？",
            "answer": "金浦Hotel MではWiFiやセルフ駐車の無料特典を利用することができます。"
        },
        {
            "question": "金浦Hotel Mの客室の数は何個ですか？",
            "answer": "金浦Hotel Mには35個の客室があります。"
        },
        {
            "question": "金浦Hotel Mのチェックイン開始時間は何時ですか？",
            "answer": "金浦Hotel Mのチェックイン開始時間は15:00です。"
        },
        {
            "question": "金浦Hotel Mのチェックアウト時間は何時ですか？",
            "answer": "金浦Hotel Mのチェックアウト時間は13:00です。"
        },
        {
            "question": "金浦Hotel Mでの最小チェックイン年齢は何歳ですか？",
            "answer": "金浦Hotel Mでの最小チェックイン年齢は21歳です。"
        },
        {
            "question": "金浦Hotel Mでの旅行関連の制限事項はありますか？",
            "answer": "金浦Hotel Mでは新型コロナウイルス感染症に関する制限事項があります。詳細は宿泊施設にお問い合わせください。"
        },
        {
            "question": "金浦Hotel Mでの特別チェックインの案内はありますか？",
            "answer": "金浦Hotel Mでの特別チェックインの案内は予約確認メールに記載されている連絡先に事前に連絡してください。"
        },
        {
            "question": "金浦Hotel Mのチェックイン時に必要なものは何ですか？",
            "answer": "金浦Hotel Mのチェックイン時にはクレジットカード、デビットカード、または現金保証金が必要です。また、政府発行の身分証明書も必要な場合があります。"
        },
        {
            "question": "金浦Hotel Mでペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "金浦Hotel Mではペットの同伴はできません。"
        },
        {
            "question": "金浦Hotel Mではインターネットを利用することができますか？",
            "answer": "金浦Hotel Mでは共用エリアで無料のWiFiを利用することができます。また、客室内でも無料のWiFiが提供されています。"
        },
        {
            "question": "金浦Hotel Mの駐車場はありますか？",
            "answer": "金浦Hotel Mには無料のセルフ駐車場があります。"
        },
        {
            "question": "金浦Hotel Mの指定喫煙区域はありますか？",
            "answer": "金浦Hotel Mには指定喫煙区域があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 354,
        "QA": 602
    }
}